好掛住曖昧嘅感覺:(

對上一次已經係3/4年前
最後都係得唔到佢
佢之後就無女仔令我心動過.....
亦都漸漸失去認識新女嘅動力(同能力)

單身唔係唔好
但係好掛住有人會埃落你度
無啦啦攬下你
Cuddle下
分享下自己心底話嘅感覺

連夢裏也會覺得快樂難求嘅感覺
(琴晚發春夢所以今日發春)

有無同路人

所以呢？
關我撚事

等人黎識你

可以咁講，不過我係覺得無辦法識到了
（玩app好多match不過好難keep到convo)

好多中途轉gay都係咁開始

曖昧對話都令人ff😞